# Stationeers translation file generated by martian.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-06-15 15:04+0000\n"
"Last-Translator: tinygrox <tinygrox@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheNewBeginningTitle']
msgctxt "Interface.TheNewBeginningTitle"
msgid "The New Beginning [BETA]"
msgstr "新手上路 [BETA]"

#: /Language/Interface/Record[Key='TheNewBeginningDescription']
msgctxt "Interface.TheNewBeginningDescription"
msgid "Let's learn some basics, and learn how to be the best Stationeer you can be!"
msgstr "让我们学习一些基础知识，并学习如何成为最好的太空员！"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTheBeginningTitle']
msgctxt "Interface.TutorialTheBeginningTitle"
msgid "The Beginning"
msgstr "开始"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTheBeginningDescription']
msgctxt "Interface.TutorialTheBeginningDescription"
msgid ""
"Let's get started. Close your Stationpedia using {KEY:Help}. Next, suit up by using the {KEY:PrimaryAction} to pick up items. Press {KEY:HelmetSlot}, {KEY:SuitSlot}, {KEY:BackSlot}, {KEY:UniformSlot}, or {KEY:ToolBeltSlot} to toggle through interactions and slots on any slot item you're wearing. Press and hold to swap between that slot and your active hands. You can also hold {KEY:MouseControl} and drag the peices to the appropriate slot.\n"
"\n"
"The slots for your character can be seen on the left side of the screen. An example is using {KEY:MouseControl} key and clicking the {THING:UniformOrangeJumpSuit} slot. This will open a menu for the given item within the slot, allowing intractions with the item."
msgstr ""
"让我们开始吧。按{KEY:Help}关掉你的游戏百科全书 。然后按{KEY:PrimaryAction}来捡起物品。按{KEY:HelmetSlot}, {KEY:SuitSlot}, {KEY:BackSlot},{KEY:UniformSlot}或{KEY:ToolBeltSlot}来和其中的物品或设备进行交互。按住来交换槽位和你手上之间的物品。你也可以按住{KEY:MouseControl}启用鼠标来拖动物品到这些槽上。\n"
"\n"
"角色的这些槽位可以在屏幕的左边看到。比如按住{KEY:MouseControl}启用鼠标然后点击{THING:UniformOrangeJumpSuit}槽位。这就能显示其中的菜单，并且能够用物品与其交互。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTheBeginningTask1']
msgctxt "Interface.TutorialTheBeginningTask1"
msgid "Close the {LINK:Home;Stationpedia}"
msgstr "关闭 {LINK:Home;Stationpedia}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTheBeginningTask2']
msgctxt "Interface.TutorialTheBeginningTask2"
msgid "Equip your {THING:ItemSpaceHelmet}"
msgstr "装备你的{THING:ItemSpaceHelmet}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTheBeginningTask3']
msgctxt "Interface.TutorialTheBeginningTask3"
msgid "Equip your {THING:ItemSpacepack}"
msgstr "装备你的{THING:ItemSpacepack}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTheBeginningTask4']
msgctxt "Interface.TutorialTheBeginningTask4"
msgid "Equip your {THING:ItemEvaSuit}"
msgstr "装备你的{THING:ItemEvaSuit}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDontBeAToolTitle']
msgctxt "Interface.TutorialDontBeAToolTitle"
msgid "Don't Be A Tool"
msgstr "别成为工具"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDontBeAToolDescription']
msgctxt "Interface.TutorialDontBeAToolDescription"
msgid "You know what they say, don’t go anywhere without your toolbelt! Pick it up and put it on."
msgstr "你知道他们在说什么，在带上你的工具带之前哪都不要去! 马上拿起来带上。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDontBeAToolTask1']
msgctxt "Interface.TutorialDontBeAToolTask1"
msgid "Equip your {THING:ItemToolBelt}"
msgstr "装备你的{THING:ItemToolBelt}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialPowerUpTitle']
msgctxt "Interface.TutorialPowerUpTitle"
msgid "Power Up"
msgstr "供电"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialPowerUpDescription']
msgctxt "Interface.TutorialPowerUpDescription"
msgid "Great, now lets get the systems running on your suit."
msgstr "棒极了，现在让我们设法使你的宇航服上的系统开始运行。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialPowerUpTask1']
msgctxt "Interface.TutorialPowerUpTask1"
msgid "Pick up the {THING:ItemBatteryCellNuclear} using {KEY:PrimaryAction}"
msgstr "用 {KEY:PrimaryAction} 按键来捡起 {THING:ItemBatteryCellNuclear}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialPowerUpTask2']
msgctxt "Interface.TutorialPowerUpTask2"
msgid "Open your {THING:ItemEvaSuit} using the {KEY:SuitSlot} key."
msgstr "用 {KEY:SuitSlot} 按键来打开你的 {THING:ItemEvaSuit} 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialPowerUpTask3']
msgctxt "Interface.TutorialPowerUpTask3"
msgid "Add your {THING:ItemBatteryCellNuclear} to the battery slot."
msgstr "把你的 {THING:ItemBatteryCellNuclear} 放入电池槽里。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSomethingToFilterTitle']
msgctxt "Interface.TutorialSomethingToFilterTitle"
msgid "Something To Filter"
msgstr "过滤的东西"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSomethingToFilterDescription']
msgctxt "Interface.TutorialSomethingToFilterDescription"
msgid "A suit requires a {THING:ItemBatteryCellNuclear}, {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide}, and other things to provide a safe and inclusive environment."
msgstr "宇航服需要 {THING:ItemBatteryCellNuclear} ， {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide} 和一些其他的东西来提供安全和封闭的内部环境。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSomethingToFilterTask1']
msgctxt "Interface.TutorialSomethingToFilterTask1"
msgid "Pick up the {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide} using {KEY:PrimaryAction}"
msgstr "用 {KEY:PrimaryAction} 来捡起 {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSomethingToFilterTask3']
msgctxt "Interface.TutorialSomethingToFilterTask3"
msgid "Add your {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide} to your filter slot"
msgstr "把你的 {THING:ItemGasFilterCarbonDioxide} 放入滤芯槽里"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialGasItUpTitle']
msgctxt "Interface.TutorialGasItUpTitle"
msgid "Gas It Up"
msgstr "给它通上气体"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialGasItUpDescription']
msgctxt "Interface.TutorialGasItUpDescription"
msgid "The {THING:ItemSpacepack} requires a propellant in order to use the jets, let's use that canister of nitrogen over there."
msgstr "{THING:ItemSpacepack} 需要推进剂才能使用，让我们把那边的装氮的金属罐拿过来为我们所用。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialGasItUpTask']
msgctxt "Interface.TutorialGasItUpTask"
msgid "Add the {THING:ItemGasCanisterNitrogen} to the propellant slot."
msgstr "把 {THING:ItemGasCanisterNitrogen} 放在推进剂槽中。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialFeelingHotHotHotTitle']
msgctxt "Interface.TutorialFeelingHotHotHotTitle"
msgid "Feeling Hot Hot Hot"
msgstr "感觉烫烫烫"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialFeelingHotHotHotDescripton']
msgctxt "Interface.TutorialFeelingHotHotHotDescripton"
msgid ""
"It's a bit hot inside this suit! Open your {THING:ItemEvaSuit} using the {KEY:SuitSlot} key, and turn the temperature down to 20c. Lower suit temperatures can help extend the life of your suit's "
"battery, which can be handy if you find yourself in a sticky situation. You'll see your changes reflected in your HUD."
msgstr "你的宇航服内部有点热！用 {KEY:SuitSlot} 打开你的 {THING:ItemEvaSuit}，并将温度调低至20度。降低宇航服温度有助于增加电池的持续时间，当你在一个比较严峻的环境中时，这将会带来不少帮助。你可以在面板上看到你所做的修改。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialFeelingHotHotHotTask1']
msgctxt "Interface.TutorialFeelingHotHotHotTask1"
msgid "Turn down your suit temperature."
msgstr "把你宇航服的温度调低。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLockItDownTitle']
msgctxt "Interface.TutorialLockItDownTitle"
msgid "Lock It Down Now"
msgstr "立即锁定它"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLockItDownDescripton']
msgctxt "Interface.TutorialLockItDownDescripton"
msgid ""
"Time to go outside! Remember to close your helmet - breathing will be difficult otherwise. Locking the helmet can prevent accidentally opening your suit and exposing yourself to harmful atmospheres "
"and temperature fluctuations, so let's lock it down."
msgstr "是时候出去走走了！记住，出去前先关上你的头盔 - 否则你会呼吸困难. 锁定头盔可以避免你不小心按错而让你暴露在危险的环境中。现在我们来锁定它。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLockItDownTask1']
msgctxt "Interface.TutorialLockItDownTask1"
msgid "Close your {THING:ItemSpaceHelmet} using {KEY:Internals}"
msgstr "按 {KEY:Internals} 关好你的 {THING:ItemSpaceHelmet}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLockItDownTask2']
msgctxt "Interface.TutorialLockItDownTask2"
msgid "Open the {THING:ItemSpaceHelmet} menu using the {KEY:HelmetSlot} key, and select the Lock Mask button."
msgstr "按 {KEY:HelmetSlot} 打开 {THING:ItemSpaceHelmet} 菜单，点击\"锁定面罩\"按钮"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTheGreatOutdoorsTitle']
msgctxt "Interface.TutorialTheGreatOutdoorsTitle"
msgid "The Great Outdoors"
msgstr "夏日尖兵"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTheGreatOutdoorsDescription']
msgctxt "Interface.TutorialTheGreatOutdoorsDescription"
msgid "Let's go on an adventure! Prepare to cycle the {THING:StructureAirlock}."
msgstr "让我们来探险吧！准备对{THING:StructureAirlock}进行充放气操作。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTheGreatOutdoorsTask1']
msgctxt "Interface.TutorialTheGreatOutdoorsTask1"
msgid "Enter the {THING:StructureAirlock}"
msgstr "进入 {THING:StructureAirlock}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTheGreatOutdoorsTask2']
msgctxt "Interface.TutorialTheGreatOutdoorsTask2"
msgid "Cycle the {THING:StructureAirlock} by clicking the Cycle button on the illuminated console and wait for it to complete."
msgstr "单击在控制台上显示的Cycle按钮来平衡 {THING:StructureAirlock} 内的气压并等待其完成。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDescCycleAirlock1']
msgctxt "Interface.TutorialDescCycleAirlock1"
msgid "Let's get some not-so-fresh air, shall we?"
msgstr "让我们来呼吸点不那么新鲜的空气，好吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialAnotherDayAnotherDollarTitle']
msgctxt "Interface.TutorialAnotherDayAnotherDollarTitle"
msgid "Another Day, Another Dollar"
msgstr "和往常一样"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialAnotherDayAnotherDollarDescription']
msgctxt "Interface.TutorialAnotherDayAnotherDollarDescription"
msgid ""
"These ores aren’t going to mine themselves! You can move items from a slot to your hand by holding {KEY:InventorySelect}, and can move items in your hand to a slot by holding the slot number. Go "
"into your backpack and get out your {THING:ItemMiningBelt}, equipping it by holding {KEY:ToolBeltSlot} while it is in your hand. Equip your {THING:ItemMiningDrill} and get digging. Don't forget to "
"switch it off again before you put it away!"
msgstr ""
"这些矿石可不会自己跑出来！您可以通过按住 {KEY:InventorySelect} 将物品从插槽放到你的手中，也可以通过长按插槽的号数将您手中的物品移动到该插槽。现在进入你的背包，拿出你的{THING:ItemMiningBelt}，当它在你的手中的时候长按{KEY:ToolBeltSlot}即可装备。拿出你的{THING:ItemMiningDrill}并开始去挖。记得不用的时候把它关掉。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialAnotherDayAnotherDollarTask1']
msgctxt "Interface.TutorialAnotherDayAnotherDollarTask1"
msgid "Equip {THING:ItemMiningDrill} from your {THING:ItemMiningBelt}"
msgstr "从 {THING:ItemMiningBelt} 中拿出{THING:ItemMiningDrill}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialAnotherDayAnotherDollarTask0']
msgctxt "Interface.TutorialAnotherDayAnotherDollarTask0"
msgid "Try turning on your Drill using {KEY:ToggleHandPower}"
msgstr "按{KEY:ToggleHandPower}打开你的钻头开关"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialAnotherDayAnotherDollarTask2']
msgctxt "Interface.TutorialAnotherDayAnotherDollarTask2"
msgid "Mine some {THING:ItemIronOre} from the ground"
msgstr "从地面挖一些{THING:ItemIronOre}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialJetpackTitle']
msgctxt "Interface.TutorialJetpackTitle"
msgid "I Believe I Can Fly"
msgstr "I Believe I Can Fly"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialJetpackDescription']
msgctxt "Interface.TutorialJetpackDescription"
msgid "Uh oh, someone forgot the ladder! Fly to the balcony using {KEY:Ascend} to ascend and {KEY:Descend} to descend."
msgstr "啊哦，看来有人忘了带梯子！飞到上面的阳台，按 {KEY:Ascend} 上升，按 {KEY:Descend} 下降。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialJetpackTask1']
msgctxt "Interface.TutorialJetpackTask1"
msgid "Turn on the jets in your {THING:ItemSpacepack} using {KEY:Jetpack}"
msgstr "按 {KEY:Jetpack} 开启在你的 {THING:ItemSpacepack} 的背包"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialJetpackTask2']
msgctxt "Interface.TutorialJetpackTask2"
msgid "Enter the {THING:StructureAirlock}"
msgstr "进入{THING:StructureAirlock}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialJetpackTask4']
msgctxt "Interface.TutorialJetpackTask4"
msgid "Cycle the {THING:StructureAirlock}"
msgstr "平衡 {THING:StructureAirlock} 的气压 (点击绿色Cycle按钮)"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialHatHairTitle']
msgctxt "Interface.TutorialHatHairTitle"
msgid "Hat Hair"
msgstr "坏发型"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialHatHairDescription']
msgctxt "Interface.TutorialHatHairDescription"
msgid "Now that we are safely inside, open your mask again to preserve your suit's oxygen supply!"
msgstr "现在我们已经安全地在里面了，再次打开你的头盔，以节省你宇航服里的氧气！"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialHatHairTask1']
msgctxt "Interface.TutorialHatHairTask1"
msgid "Unlock your {THING:ItemSpaceHelmet}"
msgstr "解锁你的 {THING:ItemSpaceHelmet}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialHatHairTask2']
msgctxt "Interface.TutorialHatHairTask2"
msgid "Open your {THING:ItemSpaceHelmet} mask"
msgstr "打开你的 {THING:ItemSpaceHelmet} 面罩"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialIsItGettingHotInHereTitle']
msgctxt "Interface.TutorialIsItGettingHotInHereTitle"
msgid "Is It Getting Hot In Here?"
msgstr "这里在变热吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialIsItGettingHotInHereDescription']
msgctxt "Interface.TutorialIsItGettingHotInHereDescription"
msgid "Grab the {THING:ItemKitFurnace} from the locker and set it down over there. Use {KEY:QuantityModifier} to rotate."
msgstr "从储物柜里拿上{THING:ItemKitFurnace}并且安放在那边. 按{KEY:QuantityModifier}来进行旋转调整."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialIsItGettingHotInHereTask1']
msgctxt "Interface.TutorialIsItGettingHotInHereTask1"
msgid "Place the {THING:ItemKitFurnace} in the highlighted area."
msgstr "把{THING:ItemKitFurnace}安置在高亮的区域中"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialItsJustTheFurnaceTitle']
msgctxt "Interface.TutorialItsJustTheFurnaceTitle"
msgid "It's Just The Furnace"
msgstr "这只是个熔炉"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialItsJustTheFurnaceDescription']
msgctxt "Interface.TutorialItsJustTheFurnaceDescription"
msgid ""
"The only thing heating up is the {THING:StructureArcFurnace}, place the {THING:ItemIronOre} you just mined in there now and turn it into {THING:ItemIronIngot}! Don't forget to turn it off "
"afterwards, this helps conserve your precious resources."
msgstr "这里唯一能对物品进行加热的东西就是{THING:StructureArcFurnace}, 把你刚刚挖的 {THING:ItemIronOre} 放进去然后把它炼成 {THING:ItemIronIngot}! 记得在弄完后把它关了, 能省电。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialItsJustTheFurnaceTask1']
msgctxt "Interface.TutorialItsJustTheFurnaceTask1"
msgid "Get your {THING:ItemIronOre} from your {THING:ItemMiningBelt}."
msgstr "从你的 {THING:ItemMiningBelt} 拿出 {THING:ItemIronOre}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialItsJustTheFurnaceTask2']
msgctxt "Interface.TutorialItsJustTheFurnaceTask2"
msgid "Turn on the {THING:StructureArcFurnace}"
msgstr "打开 {THING:StructureArcFurnace} 的开关"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialItsJustTheFurnaceTask3']
msgctxt "Interface.TutorialItsJustTheFurnaceTask3"
msgid "Place the {THING:ItemIronOre} into {THING:StructureArcFurnace} and wait for it to smelt."
msgstr "把 {THING:ItemIronOre} 放进 {THING:StructureArcFurnace} 然后等待其熔炼完成。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialItsJustTheFurnaceTask4']
msgctxt "Interface.TutorialItsJustTheFurnaceTask4"
msgid "Pick up {THING:ItemIronIngot} using the {KEY:PrimaryAction} key."
msgstr "按 {KEY:PrimaryAction} 捡起 {THING:ItemIronIngot} 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialItsJustTheFurnaceTask5']
msgctxt "Interface.TutorialItsJustTheFurnaceTask5"
msgid "Turn off the {THING:StructureArcFurnace}."
msgstr "关闭 {THING:StructureArcFurnace}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialItsJustTheFurnace1Title']
msgctxt "Interface.TutorialItsJustTheFurnace1Title"
msgid "Its Just The Furnace"
msgstr "这只是个熔炉"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialItsJustTheFurnace1Description']
msgctxt "Interface.TutorialItsJustTheFurnace1Description"
msgid "Let's go get creative!"
msgstr "让我们创造！"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialItsJustTheFurnace1Task1']
msgctxt "Interface.TutorialItsJustTheFurnace1Task1"
msgid "Enter the Next Room"
msgstr "进入下一个房间"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAroundTitle']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAroundTitle"
msgid "Stop Lathe'n Around"
msgstr "把车床放在附近"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAroundDescription']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAroundDescription"
msgid ""
"Place your {THING:ItemKitAutolathe} and take out your {THING:ItemWeldingTorch}. Use the required materials to finish construction. With the 'Extended Tooltips' option enabled in the Options menu you"
" can hover the cursor over the structure to see what you need to complete the next stage of construction."
msgstr "放置 {THING:ItemKitAutolathe} 然后拿出你的 {THING:ItemWeldingTorch} 。拿到所需的材料完成建造。在'设置'中启用'扩展工具提示'选项后，您可以将光标悬停在结构上，查看完成下一阶段建造所需的材料。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAroundTask1']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAroundTask1"
msgid "Grab the {THING:ItemKitAutolathe} from the locker and place it in the highlighted area"
msgstr "从储物柜中拿出 {THING:ItemKitAutolathe} 并将其放置在高亮位置处"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAround1Title']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAround1Title"
msgid "Stop Lathe'n Around"
msgstr "把车床放在附近"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAround1Task1']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAround1Task1"
msgid "Place the {THING:ItemKitAutolathe} in the highlighted area"
msgstr "把 {THING:ItemKitAutolathe} 放置在高亮的区域中"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAround2Title']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAround2Title"
msgid "Stop Lathe'n Around"
msgstr "把车床放在附近"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAround2Description']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAround2Description"
msgid "Now we can finally get building! Let's start off by creating a {THING:ItemKitElectronicsPrinter} using the resources provided in the locker."
msgstr "现在我们终于可以开工了！让我们首先用储物柜中提供的资源建造一个{THING:ItemKitElectronicsPrinter}."

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAround2Task0']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAround2Task0"
msgid "Turn on your {THING:StructureAutolathe}!"
msgstr "打开你的 {THING:StructureAutolathe}！"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAround2Task1']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAround2Task1"
msgid "Construct your {THING:ItemKitAutolathe} using the {THING:ItemWeldingTorch} in your {THING:ItemToolBelt}, and the required materials."
msgstr "用 {THING:ItemToolBelt} 中的 {THING:ItemWeldingTorch} 和所需的材料建造您的 {THING:ItemKitAutolathe}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAround2Task2']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAround2Task2"
msgid "Select the {THING:ItemKitElectronicsPrinter} recipe on the {THING:StructureAutolathe}"
msgstr "在 {THING:StructureAutolathe} 的菜单上选择 {THING:ItemKitElectronicsPrinter}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialYouCallThatAPrinterTitle']
msgctxt "Interface.TutorialYouCallThatAPrinterTitle"
msgid "You call that a Printer?"
msgstr "你把那个叫做打印机？"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialYouCallThatAPrinterDescription']
msgctxt "Interface.TutorialYouCallThatAPrinterDescription"
msgid "Great! Now let's create a {THING:ItemKitElectronicsPrinter}. Pick it up and then move onto the next room."
msgstr "太棒了！现在，让我们建造一个 {THING:ItemKitElectronicsPrinter}。拿起它，然后进入下个房间。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialYouCallThatAPrinterTask1']
msgctxt "Interface.TutorialYouCallThatAPrinterTask1"
msgid "Create a {THING:ItemKitElectronicsPrinter} using materials from the locker"
msgstr "使用储物柜中的材料创建 {THING:ItemKitElectronicsPrinter}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialYouCallThatAPrinterTask2']
msgctxt "Interface.TutorialYouCallThatAPrinterTask2"
msgid "Pickup the {THING:ItemKitElectronicsPrinter}."
msgstr "捡起 {THING:ItemKitElectronicsPrinter}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAround3Title']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAround3Title"
msgid "Stop Lathe'n Around"
msgstr "把车床放在附近"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAround3Description']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAround3Description"
msgid "Moving on."
msgstr "前进。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAround3Task1']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAround3Task1"
msgid "Pick up the {THING:ItemKitElectronicsPrinter}"
msgstr "捡起 {THING:ItemKitElectronicsPrinter}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStopLathenAround3Task2']
msgctxt "Interface.TutorialStopLathenAround3Task2"
msgid "Enter the Next Room"
msgstr "进入下一个房间"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialThisIsAPrinterTitle']
msgctxt "Interface.TutorialThisIsAPrinterTitle"
msgid "This Is A Printer"
msgstr "这是一台打印机"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialThisIsAPrinterDescription']
msgctxt "Interface.TutorialThisIsAPrinterDescription"
msgid "Next on our list of things to do, lets place down that {THING:ItemKitElectronicsPrinter}."
msgstr "下一件要做的，搭建 {THING:ItemKitElectronicsPrinter}。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialThisIsAPrinterTask1']
msgctxt "Interface.TutorialThisIsAPrinterTask1"
msgid "Place the {THING:ItemKitElectronicsPrinter} on the highlighted area"
msgstr "把 {THING:ItemKitElectronicsPrinter} 安置在高亮的区域中"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialThisIsAPrinter1Title']
msgctxt "Interface.TutorialThisIsAPrinter1Title"
msgid "This Is A Printer"
msgstr "这是一台打印机"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialThisIsAPrinter1Description']
msgctxt "Interface.TutorialThisIsAPrinter1Description"
msgid ""
"Time to construct the {THING:ItemKitElectronicsPrinter}. You should find the required materials in the locker. After you've done that, select the {THING:ItemKitSolarPanel} recipe. Structures like "
"the {THING:StructureElectronicsPrinter} will continue printing items unless you turn them off again, very quickly using up your resources, so don't forget to turn it off once you are done!"
msgstr ""
"该搭建 {THING:ItemKitElectronicsPrinter} 了。你应该能在储物柜里找到所需的材料。完成搭建后，选择制作 {THING:ItemKitSolarPanel}。打印一旦开始，像 {THING:StructureElectronicsPrinter} "
"这样的机器会一直打印你选择的物品，如果你不及时停掉它的话。你的资源消耗会非常快，所以你在它制作完你所需物品后一定要及时关闭它！"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialThisIsAPrinter1Task']
msgctxt "Interface.TutorialThisIsAPrinter1Task"
msgid "Construct the {THING:ItemKitElectronicsPrinter}"
msgstr "搭建 {THING:ItemKitElectronicsPrinter}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialThisIsAPrinter1Task0']
msgctxt "Interface.TutorialThisIsAPrinter1Task0"
msgid "Turn on the Printer"
msgstr "打开打印机"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialThisIsAPrinter1Task2']
msgctxt "Interface.TutorialThisIsAPrinter1Task2"
msgid "Construct your {THING:ItemKitSolarPanel} with provided materials"
msgstr "用提供的材料建造 {THING:ItemKitSolarPanel}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialThisIsAPrinter1Task1']
msgctxt "Interface.TutorialThisIsAPrinter1Task1"
msgid "Select the {THING:ItemKitSolarPanel} recipe on the printer."
msgstr "在打印机上选择 {THING:ItemKitSolarPanel} 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSeeTheLightTitle']
msgctxt "Interface.TutorialSeeTheLightTitle"
msgid "See the Light"
msgstr "要有光"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSeeTheLightDescription']
msgctxt "Interface.TutorialSeeTheLightDescription"
msgid "Use the required materials to create a {THING:ItemKitSolarPanel}, you should find these in the locker.  "
msgstr "使用所需的材料搭建一个 {THING:ItemKitSolarPanel}，你应该能在储物柜中找到这些材料。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSeeTheLightTask1']
msgctxt "Interface.TutorialSeeTheLightTask1"
msgid "Add the materials to construct a {THING:ItemKitSolarPanel}"
msgstr "拿起材料搭建 {THING:ItemKitSolarPanel}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSeeTheLightTask2']
msgctxt "Interface.TutorialSeeTheLightTask2"
msgid "Pick up the {THING:ItemKitSolarPanel} using {KEY:PrimaryAction}"
msgstr "按 {KEY:PrimaryAction} 捡起 {THING:ItemKitSolarPanel}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSeeTheLight1Title']
msgctxt "Interface.TutorialSeeTheLight1Title"
msgid "See The Light"
msgstr "要有光"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSeeTheLight1Description']
msgctxt "Interface.TutorialSeeTheLight1Description"
msgid "Moving on."
msgstr "前进。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSeeTheLight1Task1']
msgctxt "Interface.TutorialSeeTheLight1Task1"
msgid "Enter the Next Room"
msgstr "进入下一个房间"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialPanelForthTitle']
msgctxt "Interface.TutorialPanelForthTitle"
msgid "Panel Forth"
msgstr "面板朝外"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialPanelForthDescription']
msgctxt "Interface.TutorialPanelForthDescription"
msgid ""
"Looks like that door needs power before we can continue forward. Luckily, where there is a window, there is sunlight. Where there is sunlight, there is energy! Let's place down that "
"{THING:ItemKitSolarPanel}. You can use your {THING:ItemWrench} to adjust the angle, it'll generate more power when its facing the sun."
msgstr "看起来那扇门需要通电才能继续往前走。幸运的是，哪里有窗户，哪里就有阳光。哪里有阳光，哪里就有电力！让我们安装好那个 {THING:ItemKitSolarPanel}。你可以用你的 {THING:ItemWrench} 来它的调整角度，当电池板正对太阳时，它会产生更大的电力。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialPanelForthTask1']
msgctxt "Interface.TutorialPanelForthTask1"
msgid "Place the {THING:StructureSolarPanel} on the highlighted area"
msgstr "把 {THING:StructureSolarPanel} 放置在高亮的区域中"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialPanelForthTask2']
msgctxt "Interface.TutorialPanelForthTask2"
msgid "Construct {THING:StructureSolarPanel} using materials from the locker"
msgstr "使用储物柜中的材料搭建{THING:StructureSolarPanel}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoorNeedsPowerTitle']
msgctxt "Interface.TutorialDoorNeedsPowerTitle"
msgid "Door Needs Power"
msgstr "门需要电源"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoorNeedsPowerDescription']
msgctxt "Interface.TutorialDoorNeedsPowerDescription"
msgid "Lets wait for the door to power up, and get ready to move forward."
msgstr "让我们等门通好电，然后准备进去。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoorNeedsPowerTask1']
msgctxt "Interface.TutorialDoorNeedsPowerTask1"
msgid "Open the door once it has power."
msgstr "一旦门通电了，就打开它。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoorNeedsPower1Title']
msgctxt "Interface.TutorialDoorNeedsPower1Title"
msgid "Moving on."
msgstr "前进。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoorNeedsPower1Description']
msgctxt "Interface.TutorialDoorNeedsPower1Description"
msgid "Time to move onwards."
msgstr "前进时间到。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoorNeedsPower1Task1']
msgctxt "Interface.TutorialDoorNeedsPower1Task1"
msgid "Enter the Next Room"
msgstr "进入下一个房间"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSnackTimeTitle']
msgctxt "Interface.TutorialSnackTimeTitle"
msgid "Snack Time!"
msgstr "点心时间！"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSnackTimeDescription']
msgctxt "Interface.TutorialSnackTimeDescription"
msgid "Feeling a little peckish? Grab that {THING:ItemCerealBar} for a tasty snack. Snacks are good for your health, and can help you recover faster if you are injured. "
msgstr "感觉有点饿？拿起那个 {THING:ItemCerealBar} 张口就吃。这些食物能给你回复血量，如果你受伤，还可以帮助你更快地恢复。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSnackTimeTask1']
msgctxt "Interface.TutorialSnackTimeTask1"
msgid "Pick up the {THING:ItemCerealBar} using {KEY:PrimaryAction}"
msgstr "按 {KEY:PrimaryAction} 捡起 {THING:ItemCerealBar}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSnackTimeTask2']
msgctxt "Interface.TutorialSnackTimeTask2"
msgid "Eat it using {KEY:SecondaryAction}"
msgstr "按 {KEY:SecondaryAction} 食用它"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBreakOutTitle']
msgctxt "Interface.TutorialBreakOutTitle"
msgid "Break Out"
msgstr "中断"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBreakOutDescription']
msgctxt "Interface.TutorialBreakOutDescription"
msgid "That door doesnt seem to work! Use your {THING:ItemCrowbar} to pry open the door."
msgstr "那扇门好像还不能用！用你的 {THING:ItemCrowbar} 撬开门。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBreakOutTask1']
msgctxt "Interface.TutorialBreakOutTask1"
msgid "Pick up your {THING:ItemCrowbar}"
msgstr "拿起你的 {THING:ItemCrowbar}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBreakOutTask2']
msgctxt "Interface.TutorialBreakOutTask2"
msgid "Break open the door and enter the next room"
msgstr "破门进入下个房间"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireYouNotWorkingTitle']
msgctxt "Interface.TutorialWireYouNotWorkingTitle"
msgid "Wire You Not Working?"
msgstr "电线不工作?"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireYouNotWorkingDescription']
msgctxt "Interface.TutorialWireYouNotWorkingDescription"
msgid "The concept of power draw and production is important! Here, too much power has been generated for the wires to handle. Lets tidy this mess up, cut that wire."
msgstr "知道电力功耗和生产的概念很重要！看这里，因为这根电线的通过电压太高了，所以变成了这个样子。让我们收拾好这个烂摊子，剪下那根电线。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireYouNotWorkingTask1']
msgctxt "Interface.TutorialWireYouNotWorkingTask1"
msgid "Equip your {THING:ItemWireCutters} from your toolbelt"
msgstr "从工具带中取出并装备 {THING:ItemWireCutters}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireYouNotWorkingTask2']
msgctxt "Interface.TutorialWireYouNotWorkingTask2"
msgid "Find and cut the broken wire."
msgstr "找到并剪断坏电线。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireYouNotWorking1Description']
msgctxt "Interface.TutorialWireYouNotWorking1Description"
msgid "Something you can use to prevent wires from blowing is an {THING:ItemAreaPowerControl}, otherwise known as an APC. You can find one in the locker - place it where the broken wire was."
msgstr "你可用 {THING:ItemAreaPowerControl} (又称APC) 来防止电线过载而引发爆炸. 你可以在储物柜里找到一个 - 然后放在线路爆炸的地方。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireYouNotWorking1Task1']
msgctxt "Interface.TutorialWireYouNotWorking1Task1"
msgid "Place the {THING:ItemAreaPowerControl}"
msgstr "放置 {THING:ItemAreaPowerControl}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireYouNotWorking2Description']
msgctxt "Interface.TutorialWireYouNotWorking2Description"
msgid "Now lets set up the APC unit. We need our {THING:ItemCrowbar} to open it up, place a battery inside then flip the switch. You now have a safe charging system."
msgstr "现在，让我们设置 APC 单元。我们需要我们的 {THING:ItemCrowbar} 打开它，在里面放一个电池，然后打开开关。您现在就有了一个安全的电力系统。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireYouNotWorking2Task1']
msgctxt "Interface.TutorialWireYouNotWorking2Task1"
msgid "Equip your {THING:ItemCrowbar} from your belt. "
msgstr "从你的腰带中拿出装备 {THING:ItemCrowbar}。 "

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireYouNotWorking2Task2']
msgctxt "Interface.TutorialWireYouNotWorking2Task2"
msgid "Open the APC using your {THING:ItemCrowbar}"
msgstr "用 {THING:ItemCrowbar} 打开 APC"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireYouNotWorking2Task3']
msgctxt "Interface.TutorialWireYouNotWorking2Task3"
msgid "Add the Battery to the APC unit."
msgstr "将电池放到 APC 里。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireYouNotWorking2Task4']
msgctxt "Interface.TutorialWireYouNotWorking2Task4"
msgid "Turn on the APC."
msgstr "打开 APC的开关。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireYouNotWorking2Task5']
msgctxt "Interface.TutorialWireYouNotWorking2Task5"
msgid "Close the APC using your {THING:ItemCrowbar}"
msgstr "用 {THING:ItemCrowbar} 合上 APC"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWireYouNotWorking2Task6']
msgctxt "Interface.TutorialWireYouNotWorking2Task6"
msgid "Charge the batteries"
msgstr "给电池充电"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialJustAroundTheCornerTitle']
msgctxt "Interface.TutorialJustAroundTheCornerTitle"
msgid "Just Around The Corner"
msgstr "就在附近"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialJustAroundTheCornerDescription']
msgctxt "Interface.TutorialJustAroundTheCornerDescription"
msgid "Moving on."
msgstr "前进。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialJustAroundTheCornerTask1']
msgctxt "Interface.TutorialJustAroundTheCornerTask1"
msgid "Enter the next room"
msgstr "进入下一个房间"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoYouFeelTheFlowTitle']
msgctxt "Interface.TutorialDoYouFeelTheFlowTitle"
msgid "Do You Feel The Flow?"
msgstr "感受到那阵风了吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoYouFeelTheFlowDescription']
msgctxt "Interface.TutorialDoYouFeelTheFlowDescription"
msgid "Using a {THING:ItemWrench} attach the {THING:StructureGasTankStorage} to the {THING:StructureTankConnector} to get some air flowing in here, its starting to get a bit stuffy."
msgstr "用 {THING:ItemWrench} 把 {THING:StructureGasTankStorage} 安装到 {THING:StructureTankConnector} 上面搞点流动的空气, 这里开始有点闷了。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoYouFeelTheFlowTask1']
msgctxt "Interface.TutorialDoYouFeelTheFlowTask1"
msgid "Attach the {THING:StructureTankConnector}"
msgstr "安装 {THING:StructureTankConnector}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialDoYouFeelTheFlowTask2']
msgctxt "Interface.TutorialDoYouFeelTheFlowTask2"
msgid "Turn the {THING:StructureValve} on to let the air flow."
msgstr "把 {THING:StructureValve} 打开，让空气流动。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLetsTankItUpTitle']
msgctxt "Interface.TutorialLetsTankItUpTitle"
msgid "Lets Tank It Up"
msgstr "倒光储物罐"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLetsTankItUpDescription']
msgctxt "Interface.TutorialLetsTankItUpDescription"
msgid ""
"Now that the air is flowing, let's fill up this {THING:ItemGasCanisterEmpty}. Be careful you don't let the pressure get too high, explosions tend to occur when they do. This would normally effect "
"surrounding structures but the ones here are indestructible"
msgstr "既然现在空气开始流动了，让我们填满这个 {THING:ItemGasCanisterEmpty}。小心不要让里面的压力过高，很多人在干这个的时候就因为压力过高而发生了爆炸事故。一般来说，爆炸会导致周围的结构受损，不过在这里，我们已经把它们设置为坚不可摧"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLetsTankItUpTask1']
msgctxt "Interface.TutorialLetsTankItUpTask1"
msgid "Place {THING:ItemGasCanisterEmpty} "
msgstr "放置 {THING:ItemGasCanisterEmpty} "

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLetsTankItUpTask2']
msgctxt "Interface.TutorialLetsTankItUpTask2"
msgid "Set {THING:StructureActiveVent} to in-ward"
msgstr "将 {THING:StructureActiveVent} 设置为in-ward(进风)"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLetsTankItUpTask3']
msgctxt "Interface.TutorialLetsTankItUpTask3"
msgid "Set {THING:StructureActiveVent} to On"
msgstr "打开 {THING:StructureActiveVent} 的开关"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLetsTankItUp1Title']
msgctxt "Interface.TutorialLetsTankItUp1Title"
msgid "Moving on"
msgstr "继续走"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLetsTankItUp1Description']
msgctxt "Interface.TutorialLetsTankItUp1Description"
msgid "Almost there!"
msgstr "很接近了！"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLetsTankItUp1Task1']
msgctxt "Interface.TutorialLetsTankItUp1Task1"
msgid "Enter the next room"
msgstr "进入下一个房间"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStatusUpdatesTitle']
msgctxt "Interface.TutorialStatusUpdatesTitle"
msgid "Scotty, what's your Status?"
msgstr "Scotty，你那边的情况如何？"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStatusUpdatesDescription']
msgctxt "Interface.TutorialStatusUpdatesDescription"
msgid "When you gotta go, you gotta go. Looks like your battery has run out of charge, replace it with one in the locker!"
msgstr "当你得走了，你就得走了。看起来你的电池已经用完了，用储物柜中的电池来更换！"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStatusUpdatesTask1']
msgctxt "Interface.TutorialStatusUpdatesTask1"
msgid "Replace Battery"
msgstr "更换电池"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStatusUpdates1Description']
msgctxt "Interface.TutorialStatusUpdates1Description"
msgid "Good job, now it seems your AirTank is empty? Something fishy is going on here."
msgstr "干得好，等下你的气罐好像是空的？这有点不太对劲。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStatusUpdates1Task1']
msgctxt "Interface.TutorialStatusUpdates1Task1"
msgid "Replace AirTank"
msgstr "更换气罐"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStatusUpdates2Description']
msgctxt "Interface.TutorialStatusUpdates2Description"
msgid "That filter is stuffed, add a new one to your suit, you can hold up to three!"
msgstr "滤芯用完了，给你的宇航服再添一个新的，你最多可以放3个！"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialStatusUpdates2Task1']
msgctxt "Interface.TutorialStatusUpdates2Task1"
msgid "Replace filter"
msgstr "更换滤芯"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialMovingOnUpTitle']
msgctxt "Interface.TutorialMovingOnUpTitle"
msgid "Moving On Up"
msgstr "去上面"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialMovingOnUpDescription']
msgctxt "Interface.TutorialMovingOnUpDescription"
msgid "Get in that elevator!"
msgstr "进入那个电梯！"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialMovingOnUpTask1']
msgctxt "Interface.TutorialMovingOnUpTask1"
msgid "Enter the elevator and go up to the next floor"
msgstr "进电梯上楼"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTimeToScrubTitle']
msgctxt "Interface.TutorialTimeToScrubTitle"
msgid "Time To Scrub"
msgstr "空气净化时间"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTimeToScrubDescription']
msgctxt "Interface.TutorialTimeToScrubDescription"
msgid "Plants require a very specific environment to be able to grow, this includes healthy air and a supply of water and sunlight."
msgstr "植物需要一个非常特殊的环境才能生长，包括干净的空气，充足的水源，充足的阳光。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialTimeToScrubTask1']
msgctxt "Interface.TutorialTimeToScrubTask1"
msgid "Turn on {THING:DynamicScrubber} to remove pollutants from the atmosphere"
msgstr "打开 {THING:DynamicScrubber} 清除空气中的污染物"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWaterYaThinkAboutThatTitle']
msgctxt "Interface.TutorialWaterYaThinkAboutThatTitle"
msgid "Water ya think about that?"
msgstr "你想到的是水吗?"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWaterYaThinkAboutThatDescription']
msgctxt "Interface.TutorialWaterYaThinkAboutThatDescription"
msgid "Lets replace that empty {THING:ItemGasCanisterWater} with a nice fresh canister."
msgstr "让我们用一个崭新的罐子替换那个空的 {THING:ItemGasCanisterWater} 。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialWaterYaThinkAboutThatTask1']
msgctxt "Interface.TutorialWaterYaThinkAboutThatTask1"
msgid "Add the full {THING:ItemGasCanisterWater} to the {THING:DynamicHydroponics}"
msgstr "将这个满的 {THING:ItemGasCanisterWater} 放到 {THING:DynamicHydroponics} 下面"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLetItGrowTitle']
msgctxt "Interface.TutorialLetItGrowTitle"
msgid "Let It Grow"
msgstr "等待生长成熟"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLetItGrowDescription']
msgctxt "Interface.TutorialLetItGrowDescription"
msgid "The thing about space is that there is no food. So let's try to grow some and see how green your thumb really is."
msgstr "在太空中要面对的最大问题是没有地方能给你食物。因此，让我们来试着种一种，顺便看看你的园艺技巧有多精湛。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLetItGrowTask1']
msgctxt "Interface.TutorialLetItGrowTask1"
msgid "Plant the {THING:ItemTomato} in the {THING:DynamicHydroponics} "
msgstr "把 {THING:ItemTomato} 种进 {THING:DynamicHydroponics} "

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialLetItGrowTask2']
msgctxt "Interface.TutorialLetItGrowTask2"
msgid "Wait to harvest your bountiful crop"
msgstr "等待迎接你的大丰收"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSoCloseTitle']
msgctxt "Interface.TutorialSoCloseTitle"
msgid "So Close"
msgstr "很近了"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSoCloseDescription']
msgctxt "Interface.TutorialSoCloseDescription"
msgid "So close, yet so far. Move into the next room."
msgstr "很接近了，但还有一点距离。进入下个房间。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialSoCloseTask1']
msgctxt "Interface.TutorialSoCloseTask1"
msgid "Move into the next room"
msgstr "进入隔壁房间"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUnderPressureTitle']
msgctxt "Interface.TutorialUnderPressureTitle"
msgid "Under Pressure"
msgstr "压力之下"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUnderPressureDescription']
msgctxt "Interface.TutorialUnderPressureDescription"
msgid ""
"Time to setup your first {THING:StructureAirlock}. The wires are placed for you, you just need to put the objects in the correct highlighted areas. You can find the required objects in the locker. "
msgstr "该设置你的第一个 {THING:StructureAirlock} 了。电线已经帮你铺好了，您只需将物件正确地放在高亮区域即可。您可以在储物柜中找到所需的物件。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUnderPressureTask1']
msgctxt "Interface.TutorialUnderPressureTask1"
msgid "Place the {THING:StructureActiveVent}"
msgstr "安放 {THING:StructureActiveVent}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUnderPressureTask2']
msgctxt "Interface.TutorialUnderPressureTask2"
msgid "Place the {THING:StructureConsole}"
msgstr "安放 {THING:StructureConsole}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUnderPressureTask3']
msgctxt "Interface.TutorialUnderPressureTask3"
msgid "Place the {THING:StructureGasSensor}"
msgstr "安放 {THING:StructureGasSensor}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUnderPressureTask4']
msgctxt "Interface.TutorialUnderPressureTask4"
msgid "Place the {THING:StructureFlashingLight}"
msgstr "安放 {THING:StructureFlashingLight}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUnderPressure1Title']
msgctxt "Interface.TutorialUnderPressure1Title"
msgid "Under Pressure"
msgstr "压力之下"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUnderPressure1Description']
msgctxt "Interface.TutorialUnderPressure1Description"
msgid "Great! Now let's set up the cycle process, insert the provided components and set up the console."
msgstr "太好了！现在让我们设置气压平衡程序，插入提供的部件并设置好控制台。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUnderPressure1Task1']
msgctxt "Interface.TutorialUnderPressure1Task1"
msgid "Insert {THING:CircuitboardAirlockControl}"
msgstr "插入 {THING:CircuitboardAirlockControl}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUnderPressure1Task2']
msgctxt "Interface.TutorialUnderPressure1Task2"
msgid "Insert the {THING:ItemDataDisk}"
msgstr "插入 {THING:ItemDataDisk}"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialUnderPressure1Task3']
msgctxt "Interface.TutorialUnderPressure1Task3"
msgid "Complete the Console by applying the glass"
msgstr "安上玻璃板完成控制台的制作"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialHackingTheMainframeTitle']
msgctxt "Interface.TutorialHackingTheMainframeTitle"
msgid "Hacking The Mainframe"
msgstr "黑进主机"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialHackingTheMainframeDescription']
msgctxt "Interface.TutorialHackingTheMainframeDescription"
msgid ""
"Now Remove the DataDisk and turn on the console to program the {THING:StructureAirlock}.\n"
"\t\t\t\n"
"\t\tWhen selecting the Airlock insure the 'INTERIOR' option is selected on the interior door. This can be seen by the Airlocks light turning from Green to Red to indicating which Airlock you're applying the option to.\n"
"\t\t\t\n"
"\t\tOnce the Console has a device selected it will be under its control and will be locked, it won't respond to your interactions aside."
msgstr ""
"现在移除 数据磁盘 并打开控制台对 {THING:StructureAirlock} 进行编程.\n"
"编程时候确保内部门选项选定的是'INTERIOR' 。 选定后可以看到上面的颜色从绿色转向红色，说明你已经在该门应用该选项。\n"
"一旦控制台控制了一个设备，该设备将在其控制下并被锁定，它将不会响应你的任何交互指令。"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialHackingTheMainframeTask1']
msgctxt "Interface.TutorialHackingTheMainframeTask1"
msgid "Assign the {THING:StructureAirlock} components"
msgstr "对 {THING:StructureAirlock} 设置"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBeFreeTitle']
msgctxt "Interface.TutorialBeFreeTitle"
msgid "Be Free"
msgstr "自由"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBeFreeDescription']
msgctxt "Interface.TutorialBeFreeDescription"
msgid "Run the cycle and let's get out of here!"
msgstr "运行气压平衡程序(点击控制台屏幕上的cycle)，然后离开这里！"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialBeFreeTask1']
msgctxt "Interface.TutorialBeFreeTask1"
msgid "Cycle the {THING:StructureAirlock}"
msgstr "平衡 {THING:StructureAirlock} 的气压 (点击绿色Cycle按钮)"

#: /Language/Interface/Record[Key='TutorialCompletedDescription']
msgctxt "Interface.TutorialCompletedDescription"
msgid "Congratulations, your basic training is complete! Get out there, Stationeer!"
msgstr "恭喜你，你完成了基本教程！走吧，Stationeer！"
